[YG是無辜的]楊賢碩涉性招待被查 韓媒推測案件或不了了之

菊花楊: 睇下邊個笑到最後

開post開到咁懶抵無人覆